{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090883?place[place_type]=GID&place[gid]=1090883&place[latitude]=34.6787816999&place[longitude]=127.5676494323&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스테이프랑"
    },
    "text": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 炭グリルの利用はA棟は8人基準で30,000ウォン、B棟は6人基準で30,000ウォンです。 追加人数につき5,000ウォンが加算されます。 C棟は2人基準で20,000ウォンで、個別バーベキュー場でお支払いください。 幼児基準は36ヶ月以上で1人当たり30,000ウォンです。 乳幼児は追加人数とみなされ、最大人数の超過はできません。 ご利用時間は入室から21:00までで、A棟とB棟の客室でご利用いただけます。 入浴剤は使用できません。 無料Wi-Fiを提供します。 ペットは入室できません。 駐車場があり、無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できないことがあります。 客室情報は、B棟が6名基準で最大10名まで、A棟が8名基準で最大12名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能の時間は何時からですか？",
            "answer": "宿泊は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能の時間は何時までですか？",
            "answer": "宿泊は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "A棟は8人基準で30,000ウォン、B棟は6人基準で30,000ウォンです。追加人数につき5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "C棟の炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "C棟は2人基準で20,000ウォンです。個別バーベキュー場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準は36ヶ月以上で1人当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は追加人数とみなされますか？",
            "answer": "はい、乳幼児も追加人数とみなされます。最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用可能時間は何時までですか？",
            "answer": "客室内の利用可能時間は入室から21:00までです。A棟とB棟の客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、無料で利用できます。ただし、現場の状況によっては利用できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何名までですか？",
            "answer": "B棟が6名基準で最大10名まで、A棟が8名基準で最大12名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 455
    }
}